自由主义者说的话是不正确的，保守主义者说的话有时是不正确的，或者没有足够的证据。支持特朗普的青年组织在类似“巨魔农场”的秘密活动中招募青少年，引发了Facebook和Twitter的谴责。|艾萨克·斯坦利·贝克尔| 2020年9月15日|华盛顿邮报|
谷歌信托与安全部高级主管大卫·格拉夫（David Graff）表示，在选举前后，以及在其他一些领域，谷歌将采取更保守的方法，处理其在auto complete中提出的建议。谷歌现在使用伯特（BERT）将故事与事实核对相匹配|巴里·施瓦茨| 2020年9月10日|搜索引擎土地
当时的想法是，南布朗克斯区过于保守，无法选出LGBTQ成员……我不仅赢得了胜利，而且赢得了如此决定性的胜利，以至于它让鲁本·迪亚兹（Ruben Diaz Sr.Ritchie Torres）这位在国会中首屈一指的非裔拉美裔人，在新冠疫情中寻求重大变革，克里斯·约翰逊（Chris Johnson）于2020年9月9日（Washington Blade）
反对这一点的保守派家长所争论的是重写历史，而我们所争论的是在历史发生时教授历史。LGBTQ包容性课程法在伊利诺伊州新泽西州生效|Philip Van Slooten | 2020年9月9日|华盛顿
事实上，根据《经济学人》的两项分析和保守的美国企业研究所的一名研究人员的第三项分析，社交媒体平台系统性反右倾偏见的证据很少。为什么最具争议的美国互联网法值得挽救|艾米·诺德鲁姆| 2020年9月9日|麻省理工技术评论
此外，自2008年以来，共和党选民变得更加保守。迈克·哈克比的魔鬼|迪安·奥贝达拉| 2015年1月6日|每日野兽
哈克比和其他有抱负的保守党州长，特别是鲍比·金达尔，在同一句话中提到，真是可笑。为什么这个自由主义者喜欢哈克比|萨利·科恩| 2015年1月6日|每日野兽
100名极端富有的自由派和保守派捐赠者接管了政治体系。管理美国的100位富人|马克·麦金农| 2015年1月5日|每日野兽
一位同事无意中听到了两个保守党的弥撒。立法者们正在谈论“同性恋者”能做什么。婚姻平等斗争背后的真实故事| E.J.Graff | 2014年12月30日|每日野兽
这种怀疑在一篇又一篇的文章中显而易见，一个保守派网站在标题中使用了“皮诺曹总统”。奥巴马在竞选中是正确的。媒体错了|Keli Goff | 2014年12月29日|每日野兽
保守党参议院向波拿巴派出了一个代表团，表达了他们希望波拿巴接受皇帝头衔的愿望。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
一个叫希夫的人以保守的速度驾驶着德兰西的私家车，以免引起怀疑。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
除了其创始人之外，是谁带领保守党经历了这些连续的胜利阶段？布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
这是一张保守派的报纸，没有喜剧色彩，反动的共和党的核心。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
在政治上，他站在保守派一边，但在音乐方面，他可能是莫斯科最先进的激进分子。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信